HA secret 又有料爆

以下內容轉載至 HA secret

#9068, #9069, $9070, #9071
<Admin 團隊譴責警隊文職人員濫用救護車>

單野本來就唔關HA 事既, 不過警隊又黎個短傳想將D focus spin 去醫療. admin 唯有post 出黎.

Admin 收到幾位市民投稿, 指今日凌晨時間有 5 個由警察總部送到RH A&E 既患者, 目擊其中 3 位冇登記求診便自行離開, 整晚都未有回到急症室求診. 醫院所有出入口都有 CCTV 可以作証.

首先, 濫用救護車, 今次仲要幾架 !!! 係十分影響其他真正有需要既傷者. 警隊縱容同事濫用不特止, 並將病人作為公關手段, 甚至捏造時間, 制造假新聞, 不摘手段.

警隊facebook 指"在等候救護車期間，不適同事各自返回辦公室休息，直至救護車到場後同事才陸續返回集合點，然後一併登上救護車。". 即係警隊係掌握邊 5 位同事送左院.

果 3 個冇登記既人, 唔係 HA 既病人,HA 係冇資料既, 開記招唔好話問返HA. 佢地又已經落左車, 所以又唔關消防處事. 警隊你自己答返香港市民點解你個 3位文職當救護車係的士. 濫用救護車.

另外, admin 團隊好有興趣知平時警察總部文職人員叫救護車有幾多, 高於平常定日日都有 5 轉 ?

係office 坐多幾個鍾就會急病, 仲要一般醫生處理唔到, 但等得, 不過又話要去急症室. 屋苑管理處都有叫救護車記錄, 警察總部依d 高度設防既地方唔好話冇record.

最後admin 再次呼籲切勿濫用救護車 / 急症室.

下次打公關牌之前自己fact check 下先.

濫用救護服務做公關

推

不得了

叫白車仲扺過嗌uber

前有四點鐘許sir
今有四點鐘ha